準備去美國讀兩星期英語課程，有咩要注意？

唔好學咁多粗口

英文學2星期唔會進步好多 去哂黎$

咩漫畫黎

極道超女

而我三嵨曈就係呢部漫畫既唯一主角

杏子世界第一

Hana

要稱呼美國的黑人叫nigga

去邊

本來諗住去紐約，點知幫我訂機票果個同我訂咗佛羅里達

邊集，唔記得

去得兩星期

Btw 你遲啲會做電訊公司ceo

記得帶套
ky放行李唔好跟身

學人工智障講花Q

我老豆失業番咗黎日本

漫畫41話